有冇冷氣專科介紹?

架車個冷氣唔掂, 想搵冷氣專科睇睇
有冇人有介紹?

算啦 比車房佬做啦

有介紹…有tg?

乜車又唔講